[Server] AMD EYPC全面屌打牙膏廠 Google/GCloud確認會採用

Anandtech Review
TL;DR Intel除左AVX512贏少少之外全部輸到仆街 而家AMD仲平好撚多

AMD EPYC processors come to Google—and to Google Cloud

哦

自膠打錯 係EPYC